警告你班柒頭 lihkg衰左咪撚番高登

當初唔係好撚威拉隊走人咩 最後咪又係要死番去

夜啦仲唔返去，一陣阿joe鬧你就唔好啦，無咩事唔好返嚟啦

不了

而家係高登衰左喎

ok, 唔撚返

[咁你而家係度開post做乜撚呀
走啦冚家產

有邊撚個返咗去呀？
其他人我唔知
我就仲留係度

兩邊仲有上

未開過高登睇post

走啦 收工啦

欠被人屌？

( Show Blocked User - 網上兇狠 )

lihkg 邊有衰